fb又大平賣，呀婆都識玩

係窮呀！屌你個閪！

跌21%

上呀

股災開始

每隻股票都跌兩成

依隻真係放心買

入左半注@$176

一齊炒底

新DL，$174

正

r/wsb有條友20歲買fb put贏左四百萬港紙

幫你po link

30k usd 買fb put,正常人邊有咁既膽量

本幾多？

400萬，我地牛熊專家布神轉幾次身都唔止呢個數啦

有20萬入吊米，唔止賺400粒

點買美股

用腦